一粒？兩粒？三粒？

粟米六粒飯?

we did it

唔反cup點對得住比錢入場睇既觀眾
歐聯根本就係夾場show娛樂觀眾

栗米4粒飯呀？